大家覺唔覺唐詩詠手段好勁

佢識扮純扮girlfriendable 引到班仔如馬明，洪永城等為佢心動，佢不懂撒嬌的女人演技未至於上神枱掛，定欣之前係鬼同你ot同城寨英雄都有演技可言，阿田演技都幾好，佢比蔡思貝，黃翠如手段更高眼。蔡思貝都自認樣衰呀，唐詩詠以為自己好索好多仔中意佢咁

咁多契哥喺身仲自認最佳女友嘔心到呢

好假 咪係度扮弱者

講樣嘅話翠如屌打佢十條街啦

好似係你班毒L捧佢上神台先喎

講最佳女友，衛詩雅完全屌打唐詩詠

個獎做番黎